覺得10點鐘係窗口嗌好尷尬好肉酸既入一入黎

有d fd笑我話做乜嗌到咁激動成個賣魚咁
連屋企人都話叫兩句咪算做乜咁認真
仲有d人唔敢叫覺得好尷尬好肉酸

好想同大家講
唔好再得過且過hea 下hea下啦！
每日咁叫就係提醒大家毋忘初衷
依家每一日都係度革命梗！
大家諗下d義士點樣俾人捉點樣受傷？
依家叫你係窗度叫下都嫌核突，仲配唔配做香港人？對唔對得住佢地既付出？
自由非必然，遲d香港變左中國，想叫都無得叫

一開始你個度無人叫，你就做第一個！
屋企叫唔倒咪岀走廊，唔好再俾藉口自己！
一傳十，十傳百，你既堅持同勇氣就會影響倒更加多既人

每晚10點約定你！
每日提醒自己提醒身邊既人毋忘初衷！we are the one!
#光復香港，時代革命
#五大訴求，缺一不可
#你今日叫左未

推

香港人加油！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

22:00

pish

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

係

相比被捕義士流血
我地大聲嗌真係好皮毛

今晚十點見

今晚10點見！

10點！

嗌啊喂

光復香港 時代革命

夠鐘一齊嗌！

推！

我住圍村

……

所以呢幾日都去女朋友屋企嗌

無尷尬，出左後樓梯嗌

無錯